{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075302?place[place_type]=GID&place[gid]=1075302&place[latitude]=37.8386385053&place[longitude]=127.5346302907&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 그리스펜션"
    },
    "text": "当ペンションは190インチの大型スクリーンと高画質ビームプロジェクターを通じて鮮明な映画観覧が楽しめます。 カラオケや映画館など、様々なコンテンツを通じて楽しい思い出を作ることができる旅行を共有できます。 バーベキューパーティーも楽しめます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合には、当該ペンションでの入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。 料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルし、通常の金額で再予約できます。 個別バーベキュー、IPTV、WiFiが利用可能で、プールは8月から9月まで利用可能です。 無料駐車場、提供される食器用具や炊事用具、映画館などもご利用いただけます。 加平駅、ジェイドガーデン、南怡島、ザラ島、レールバイクなどの観光地が周辺にあります。 利用時間はチェックイン時間である15:00からチェックアウト時間である11:00までで、アガペー、101号(団体ルーム)、201号(団体ルーム)、別館の様々な客室があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が宿泊する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合には、当該ペンションでの入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が楽しめますか？",
            "answer": "当ペンションは190インチの大型スクリーンと高画質ビームプロジェクターを通じて鮮明な映画観覧が楽しめます。カラオケや映画館など、様々なコンテンツを通じて楽しい思い出を作ることができる旅行を共有できます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地は何ですか？",
            "answer": "加平駅、ジェイドガーデン、南怡島、ザラ島、レールバイクなどの観光地が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "利用可能な設備はありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー、IPTV、WiFiが利用可能で、プールは8月から9月まで利用可能です。無料駐車場、提供される食器用具や炊事用具、映画館などもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何を持って行く必要がありますか？",
            "answer": "直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何を避けるべきですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルし、通常の金額で再予約できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 609
    }
}